黃毓民收東方錢寫野係唔係收共產黨錢既乞兒??

燒山係2014年爆哂出黎
5分鐘開始睇

人力捐款自己食左八成
做議員時收東方錢寫野有冇申報?東方受咩人指使全世界都知

燒山仲爆當日有人見有錢佬就奶腳底,見人係睹場贏幾十萬就拎人D籌碼,最終俾人係貴賓廳趕出黎仲得人笑係乞兒

其實自黃毓民落選之後,有幾多人係因為咁失去生存目標

黃毓民依家係咁請共匪上自己節目

係must通匪類

笑左

好心樓主睇下毓民節目啦
佢晨早認左收共產黨錢啦

政事台